每次拜山都想問老豆老母～

如果祖先投咗胎，
燒衣紙，邊個收

人有三魂，其中一個會留係到

三魂係點分架？

不愧係卧龍

咁陰間咪有鬼口之患？

我無神論